傳準新娘李旻芳疑因政治表態遭無綫削減工作

繼有「宅男女神」之稱的《東張西望》主持林泳淘疑因政治表態遭無綫提前解約後，有傳同樣有份主持《東張》的李旻芳也因為同一原因遭無綫暫停廠景主持的工作，無綫目前正研究是否要將其外景工作也取消，變相停職。李旻芳接受傳媒訪問時強調從未在政治上表態，也沒有收到公司通知工作有變，她表示其廠景主持工作多數是每隔一星期才做一次，非每星期都有。下月5日結婚的她表示因忙於籌備婚禮，已向公司申請了本月所有星期六及星期日放假，其餘日子均要開工。

依個好波